對住黑警蓄龍 一定要用美人計

男人都係咸濕
搵D靚女誘惑佢
再大大力錫佢春袋

點解要咁撚益佢地
錫春袋緊係留比咁多巴打

GAY POST CONFIRMED

已經比黑警用番呢招對付我地了